［重甜］當身邊全都是女神級的德國女大學生，我開始了寫日記的習慣

一月十三日 晴

今天在大學遇見Sophia，那金髮，那笑容，那聲音，又再一次打進我的心。

再一次的「不爭氣」跟她來了個見面的擁抱。

我們坐在canteen，陽光映照着她，我一不留神就情不自禁的望著她那百看不厭的面孔。

她請我喝咖啡，還細心的問我要糖嗎。 我說自己來。

一包，兩包，三包⋯⋯⋯十二包，她面上帶着令人依舊沉醉的笑容，看著我，說，「我想看你飲完這杯咖啡。」

我喝了，然後，

「我屌好撚甜！」

幸好她聽不懂中文。

今天紀錄完。

一月十四日 晴但寒

早早的練完琴，打算離開時在大學正門遇見了剛到達的Sophia，根據慣例，我們又來了個西方人招牌與熱情的擁抱。

她邀約了我，說一會練完後一起去coffee shop坐坐，聊聊天。我答應了。

作為聲樂系碩士的她，聲帶的練習永遠不會太久。我那杯下了兩包糖的咖啡剛沖進了下水道，她就來了。

今天的陽光是那種充滿活力，能給予我和你力量新生的那種。照亮了她那頭金髮，很容易就令人每一個男性心醉。

她點了一個應該是德國非常傳統的蛋糕，上面有一顆粉色的櫻桃，嗯，應該跟她的那個一樣色的。愈看就愈忍不住，我指了指，問，「是一樣的顏色嗎？」她回答說，「對，觀察力很好啊！跟我的

唇膏是一樣色的。你要嘗嘗我這個嗎？在香港一定沒有的。」

這不就是間接接吻嗎？不用想就回答好才是真男人吧。

我選了在她吃掉了的地方，果然叉子和蛋糕也有粉色，我毫不猶豫的就一吃下去。

「屌妳點解德國人d傳統蛋糕甜品咁撚甜，係咪糖漿造架呢件野屌！」

最後我點了一杯水。

今日紀錄完。

推

好似幾得意

Lm

如果重甜係指野食 你今晚會係伯母睡房搵到我

咁撚重口味嘅真係第一次見

原來有人睇，好啦咁我今日繼續更啦

我一開始係想伏下大家，但寫下寫下覺得幾好玩幾得意。
同埋我真係係德國讀緊書，有睇我以前出過既post會知。
而故事出現既女仔都係真人，事就睇下個日有冇咩發生啦。

Exchanging?

一月十七日 寒

幸好我早知Iphone weather的温度跟下方那體感溫度是有分別，今天出門時特別開了一個暖包。

下午一時回到學校，萬里長城長又長，而排隊簽琴房的排伍更長。今天不排了。

在隊伍中間遇到了Antonia。來到德國後遇見到最甜的，就是Antonia的笑容。如果可以，我願意因爲佔有這個笑容而得糖尿病。

我走上前，把我的暖包給了她。上星期送了兩個給她的原故她完全的知道怎用。只見她雙手不停的磨擦，看着就覺得她的手在

鑽木取火。

臨走時她對我說了聲謝謝。
我覺得我的心溶化了。

Nope我真係係德國讀大學。

如果我呢個故事未必會有「甜」出現，但係會繼續寫下我同D德意西法外國（冇港台日韓）女既日常事同埋會耐唔耐伏下大家(如果諗到咩位入），可能遲D會post下女仔既相，有冇人會繼續追post??

一月十八日 風。巨

出門才知道打風。

轉車時遇到Antonia! 有什麼比連續兩天遇到她？

連續三天遇到她。

聊了一會就到學校，她說要遲到了先走一步。看著她跑時上下上下的不停起伏，心裏不禁的感嘆一下，她的

跑姿也太醜了吧。

上樂理的時候收到消息，全NRW區的公共交通停駛。

下課時到canteen坐坐又見到她hehe。在說到已經沒有車回家時，因為她的家比較近，居然問我：「你要跟我

一起走路回家嗎？」我說再看看吧。

白痴，呆子，遲鈍。

晚上通車時我倆一起坐車回家了。我回我的家，她回她的家。
更失望的是，她說她明早不回校，明天見不到了。

唉。

一月十九日 冷

有什麼比連續三天遇到Antonia?

連續四天。

早上下課後，心裏正在惋惜今天見不到她時，抬起頭，見到她看着我，一樣是那招牌式甜如蜜的笑容，一樣是那米色的大褸，一樣是那平易近人的氣質，一樣是學校的大堂。「我沒有很早就來到啊。HEHE」

沒有個屁。

我知道，我戀愛了。

午飯時遇到了除我以外我系唯一一個且是最後一年的本科師姐，Maria。

來自俄國的她有着跟性格直來直去且非常強硬完全不匹配的精緻面容，雖然身材也跟俄國女孩不同。我走上前，問，
「妳想要嗎？」
「我要，我想要，給我！」
「現在嗎？」
「對，反正我就在這。」
聖母是不會那麼急的。

「妳要的SD卡，昨天那段錄影都在。」

對，練習的錄影。

屌

今日揭露sophia真身

會陸續寫番少少各女主角的背景。

Sophia
23歲
德國人
Vocal Master student

入學日既外國on9 ocamp分成同一組所以認識，好撚鍾意食朱古力。
性格熱情，聽到我話未去過Disco 立即話帶我去闖闖 聽到我話sem break唔返香港就邀請我去佢本身住既地方玩招呼我。
覺得日式拉麵好好食，好有異國風情（原為exotic）的感覺，對功夫同跳舞有絲絲的興趣。

等全圖

我仲諗緊要放幾多個女仔入黎呢個故

一月二十二日 陰

真的不能怪我每一天都去canteen吃午飯，1歐元吃一個午餐夫複何求？

今天比較早的關係，遇見了平常較少碰到的人，來自西班牙的Estrella。Estrella是我心目中的完美女友人選，樣子甜美，身材是那種廟細燈籠大的類型，目測上圍是歐美的C cup*，其餘全身沒有一絲多餘的肥肉，是那種很瘦但很有線條的女孩，而且聲音滿好聽的。

西班牙人和整容人並稱學校最排外的種族，在他們眼中是非我族類 其心必異的那種感覺。

她今天穿的鬆身長袖上衣有過不小的V位，坐在對面的我能輕鬆的看到她性感的

鎖骨。

上指揮課時有4個其他系的人來觀課，其中之一為Judith。自從聖誕老人party那晚跟她發生了那件事後，雖然我倆也沒有再提起過而且扮作若無其事般，但我們的互動變得親密是無可置疑的。

指揮時眼角處瞥到她那似金似銀的髮色，看到她那温柔的笑容，真的令我想起那晚她

。